德名宿批卻奧斯公務員踢法

功臣變罪臣!德名宿怒斥卻奧斯:1.5萬次傳球0作用

德國隊小組出局，而且整屆比賽中都顯得缺乏創造力。中場核心卻奧斯，因此千夫所指。皇馬德國雙料名宿布萊特納，就把矛頭直接對準了卻奧斯。

“如果他能夠利用突破來製造出空間，我寧可他沒有這1.5萬次傳球。”布萊特納在接受TZ採訪時表態，“德國隊大部分球員在德甲，但他卻一直踢這種短傳。他甚至不敢突破，他不敢用一次簡單的突破去試圖撕裂防守。如果他敢於嘗試傳威脅球，那他即便失去99%的傳球精確性也沒問題﹗”

對於卻奧斯而言，布萊特納絕對稱得上是模板型前輩。布萊特納在拜仁效力4年，然後在皇馬效力3年，他為德國隊效力了11年。身為德國國腳的卻奧斯，同樣是從拜仁加盟皇馬的。

90年世界杯冠軍成員貝特霍爾德，則把矛頭對準勒夫︰“他放棄了薩內，也沒帶皮特森或者瓦格納這種前鋒。他的做法非常冒險，事實證明他錯了。”

啲名睇得好辛苦

兩個前鋒係講Petersen同Wagner

係喇

認真 佢有突破?

我唔會怪卻奧斯唔突破

但好基本執second ball佢完全做唔到，做逗後中場又冇防守力，佢同基迪拉係中場封傳球線路既作用完全係0

墨西哥好多球直接地波已經俾到小豆撚狗

對韓國又係俾人輕鬆地波傳上去

睇完呢三場卻奧斯完全覺得卡域克神級，防、傳一個人做哂

已經數唔到佢今屆傳失過幾多球關鍵波
上屆好彩希古恩入唔到，佢先唔使孭鑊

不過數主下次可唔可以轉返做香港譯名
等其他人睇得方便d

打國家隊的確係公務工呀咁

刷數據你識條鐵

ching sick ball，我睇完三場美斯覺得我lin仲勁過佢

個名宿即係邊個？
睇唔明支那譯名

我諗公務員仲有重意思，係能力永遠高於輸出N倍

駁腳機器入左球罰波就想洗底
根本係成隊最大罪人之一

Paul Breitner 畢列拿

畢列拿同畢圖特

班蝗話佢carry成隊德國，係世界第二中場wo

世界第二中場俾佢踩到一D用都冇

其實都係教練問題既 佢可以叫kroos點踢

要怪奧燒呀嘛

其實卻奧斯配合得翻德國, 如果仲有下屆會想佢係翻德國

垃圾廢物一個 岩晒哥狗啲傻仔用

點解無人屌0作用基迪拉，反而責任落晒kroos到?
佢派膠係抵屌但成個中場真係得佢一個睇晒
對泡菜果場傳得到有滲透力既直線都係得kroos，根本成隊德國無個合格，唔明點會怪晒落佢到
Brandt咁好態又死都唔出，Wener明顯踢唔掂單箭又唔轉陣，Draxler咁撚廢都有兩場正選，講責任鼻屎佬仲大責任

卻奧斯神級傳送 通自己友渠再助攻韓狗
捨己為人既精神完全配得上世界第二中場

如果唔係依家棄用左啦比人

個角球仲要係佢爆人袋送攻勢先有 二連

公務員係少做少錯
但佢係咁回傳犯錯

最關鍵嗰球就無傳失，不過傳左比泡菜仔

一野劏穿哂自己友

佢踢433 後面有個卡斯米路掃哂d波
以前踢4231 小豬係隔離 又係掃哂d波

今屆踢4241 得件廢柴基迪拉係隔離 搞到防守要做埋 傻的嗎？

卻老先係真正小花 一出皇馬就現形

我有話基迪拉
不過真係少人話基迪拉卻奧斯
個個都淨係鬧奧斯爾

要突破點解唔撚要Sane
唔屌鳩鼻屎佬屌鳩Kroos
人地踢法都唔撚同

大佬，卻奧斯本身個踢法就係咁
咁鍾意突破就屌鼻屎佬無選辛尼啦

卻奧斯係謝拉特踢法，左右開弓重炮遠射
一到大賽瘋狂回傳，14決賽西瓜恩唔收禮，今屆瑞典同泡狗一句唔該射入
差在未跣腳姐，德國謝拉特

啲傳波對德國咁有威脅都話冇威脅球？

佢防守廢就係人都知 佢做埋防守 只會高不成低不就 所以最好要有個防中逗住佢
佢係皇馬魔笛都係守得嘅 變相其實佢唔使點分心防守
而家好明顯滴奶逗唔住佢
重要三個踢中間嘅得一個叫做有防守能力
淨係中間都比人中出到仆街啦

其實一直都係咁

基迪拉逗條撚 打得仲前過卻奧斯

基迪拉廢開 大家對佢冇期望咪唔屌
KROOS上場又絕殺又皇馬功臣咪高期望 做唔到咪屌
好似奧燒咁吹撚到幾勁又世界級 交唔到出黎咪比人屌

奧燒係撚 啲人盲屌 見佢係阿屌開帶有條路未食住個勢屌

奧燒係踢法問題。。。
搞到隊波好慢
又無突破
佢hold住個波永遠人地全世界都番哂黎

你睇下前面班撚樣點走位先啦好嘛
雲拿浪費左幾多機會

所以咪話放多個中堅出黎收ozil比reus用波好過
起碼有侵略性
但係如果3中堅max打wingback一定好過Hector

全隊波都慢啦，個個唔撚跑既

條友平時係皇馬都係靠摩迪carry

仲有如果有SANDRO WARNER 會好D?

個個踼撚完皇馬都變仆街仔，今届送咗兩球俾人。明明要佢控制節奏，淨係識横傳。變咗保定踢佢個位。

依家仲傳話用利雲換佢返黎。快D買斷James 好過

要有人逗即係除左防守其他方面要好勁啦
佢又唔係 憑咩要人逗佢？成個世界盃佢咁多波掂 都做唔到咩威脅 守力又=0 最叻個飯傳波都唔撚得 派幾十球膠 傳波又正係識傳簡單波 橫傳 有撚用咩呢個人

快D

入波唔計？

罰波中柱角唔計

德國一輸就賴東德同土耳其
更差嗰啲就唔提

中柱計入波？
當佢死球唔錯 佢其他方面都只係普通料
佢死球係咪勁到可以淨係憑一樣野獨步天下？又唔係
average黎計咪又係廢人一個

其實係，如果想靠組織猜入去既球隊往往最需要有組織力既中埸，傳到波=/=造到波
前埸球員固然要有突破力，但係佢地往往係要面對2個或以上既防守球員，所以中後埸需要個墮後組織既人，中後埸好少會2個人去搶你波，如果你過到佢，好自然下一個人會補位，變左前埸唔洗下下都要1過2

原來中柱唔計威脅

摩迪呢啲咪做到 仲要做得好穩
卻奧斯啲橫傳 搵曼城個巴利都識啦

咪話佢死球ok

我諗卻奧斯係串 仲分黨
但佢係國家隊 叫踢緊正常波既人

我到呢刻都唔知 究竟梅拿有無帶去俄羅斯
呢條撚屌做乜

冇魔迪lead住+不死人幫佢執屎真係好廢

班德迷怪奧燒仲勁過怪佢

排陣有問題
原本踢中場中/攻中 比人拉去踢防中
仲要拍過氣防中基迪拉

係皇馬有不死人留後 摩迪前場攻 k8就連接前中後場
德國隊仲要搵佢做防守 就原本擅長嘅嘢都冇得發揮
踢小件冇分別

除左球罰球靚波 平心而論呢三場都踢得好差 雖然唔係踢自己擅長嘅位

Btw奧燒第三場算係咁 基迪拉 梅拿就真係

垃圾

德國版阿迪達

橫傳到完場

成個世界杯傳咁多腳 , 最靚果腳係助攻對面入波

突破 守埋龍啊笨 反正個龍都出埋黎

梅拿 基迪拉 戴斯拿 雲拿 大眼 再加埋保定 全部係度踢緊乜鳩先

當然卻都踢唔出水準 但數戰犯點都未到佢啦

救世主被你地踩到一文不值

我有話中柱係入波？你問我中柱計入波做乜？弱智仔

根本唔洗討論

佢地在座全部都是垃圾

係咪都話人智障 無聊人

基美治都有問題啦 成日Cup入中間 搞到中間塞撚晒車

其實我唔覺得佢叫做踢緊正常波

不過佢呢幾場踢得咁論盡
又唔係因為佢能力比之前差咗
而係路維冇好好收埋佢弱點